Steve Jobs 18歲應徵表格下月拍賣 料值39萬

明日便是蘋果公司創辦人喬布斯（Steve Jobs）的生忌，日前波士頓拍賣行RR Auction稱，將於下月拍賣喬布斯於40多年前填寫的就業申請表，該文件目前估價為5萬美元（約39萬港元）。

根據該文件，喬布斯於1973年申請就業，當時18歲的他已渴望從事技術與設計相關的工作。今天世人認識教主名字是Steve Jobs，但當年初出茅蘆的他仍是寫上自己全名「Steven jobs」，但當中仍有少許錯漏，例如地址填上「reed college」。里德學院（Reed College）為喬布斯的母校，是位於俄勒岡州的一所私立文理學院。

該就業申請表未有顯示喬布斯申請什麼職位，但他在「Special Abilities」（特別技能）一欄中，填寫「electronics tech or design engineer. digital.—from Bay near Hewitt-Packard」（電子技術或設計工程師，數碼—來自惠普附近的灣區），相信是指加州的科技先驅企業惠普。

在填寫該表格大約三年後，喬布斯便與朋友沃茲涅克（Steve Wozniak）創立了蘋果，其於2011年因癌症去世，享年56歲。

佢支牙刷可能仲值錢

咁都有得炒.....

分分鐘底褲都有得拍賣